{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=E100614",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더차림(The차림)"
    },
    "text": "「ザ·チャリム（The チャリム）\\n\nソウル江南区新沙洞570-12\\n\n専門ビュッフェ、11:00~21:00 Break time 平日15:30~17:00、年中無休、140席 / 部屋:2つの大型ルームを用意、きれいな韓国料理ビュッフェの'ザ·スタイル'広い室内空間ときれいなインテリア、明るい照明で一層雰囲気を盛り上げる。 入場後2時間自由に利用でき、食べ物から健康を取り戻し「ザ·チャリム」ならではのレシピで料理するという。 料理の種類は約数十種類になり、料理の質も良いところだ。 気楽に食事をしながらさっぱりした韓国料理を楽しみたいなら、'ザ·チャリム'で行こう」",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·チャリムの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·チャリムはソウル江南区新沙洞570-12にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ·チャリムの営業時間は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムは休憩時間を設けていますか？",
            "answer": "ザ·チャリムは平日の15:30から17:00まで休憩時間を設けています。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ザ·チャリムは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ザ·チャリムには140席あります。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムには部屋がありますか？",
            "answer": "はい、ザ·チャリムには2つの大型ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムの料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "ザ·チャリムでは約数十種類の料理があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムの料理の質はどうですか？",
            "answer": "ザ·チャリムの料理の質は良いです。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ザ·チャリムの雰囲気は広い室内空間ときれいなインテリア、明るい照明で一層盛り上がっています。"
        },
        {
            "question": "ザ·チャリムで食事をしながら何が楽しめますか？",
            "answer": "ザ·チャリムで食事をしながらさっぱりした韓国料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 342
    }
}